過左人權法案，大家可唔可以公道啲？

唔知做乜9依家吹風屌熱狗？區選投泛民其實大多數都知道「大局為重」係唯一原因，投佢唔係因為佢做得幾好，而係因為過去實在太多手足犧牲。

有人唔投未唔投有乜好屌？當然我覺得佢哋咁樣狙擊泛民都好似怨婦，表現好小家。

但同時大家唔好唔記得陳雲信徒係最開始行出來呼籲舉美國旗唱美國歌。6月果陣我自己都覺得呢個行為有啲膠，係tg 同連登我都見有討論，但後來證明呢個舉動的確係raise 到國際awareness啊！

美國最開始接觸到香港呢場運動都係因為呢班手足（唔肯定係咪熱狗），好多美國佬仲感動到喊，海外lobby三人組固然居功至偉，但香港示威入美國民眾屋呢班手足真係功不可沒！

最後，屌你班泛民打手可唔可以公道啲啊？通過左法案，多謝三人組，另一邊廂就狙擊熱狗？唔讚下人地出來俾大家笑傻仔都堅持舉美國旗唱美國國歌，反而係度日夜狙擊人。

熱狗係咪共諜我唔知，但如果我翻查立法會投票紀錄，屌你泛民係咪仲似共諜啊？選到又唔開會，又投膠票。成日話人介票有無反省過自己做埋曬啲乜嘢柒嘢？

長毛點解琼子呢條八婆都會輸啊？因為佢俾人地更加垃圾啊。

你誇大左熱狗既作用
唔係過扯旗無用
但美國對香港既反應係好多樣野加埋
100萬 200萬遊行 612 g20 眾志一直既遊說 佢地扯旗等等

我個人最唔鍾意佢地就係佢地成日鳩up
有功就佢地 無功就泛民左膠
仲要完左選舉係咁屌7同路人屌7區選
講到個區選咁有問題但又派人黎選輸撚左又係到叫春

某啲位我有保留 唔得閒覆
推左先

我明白係好多因素，但係網絡上6、7月果陣美國傳得最多係兩條片，一條係616分紅海俾車過，第二條就係唱美國國歌。

係612 同69個awareness 唔係真係推倒咁高，當然你話果班手足係咪熱狗/陳雲信徒我就真係唔知。

我唔係話熱狗無問題，但係大家係咪要實事求是啲。熱狗除左打嘴砲同個格乞人憎，係咪做左啲乜實際嘢傷害香港人利益

反而屌你老母泛民就真係有，咁大家就一句大局為重蓋過。好彩區議會我區係本土派，唔係我要真係天人交戰含L投泛民

sorry 真係唔block 唔得，
講咗好多次仲講陳雲即係同幫佢繼續宣傳無分別。

你要"中立"你嘅事，果班人底牌係要做分化已經好明顯，佢做咗其他咩好事都不再重要。

熱狗除左打嘴砲同個格乞人憎，係咪做左啲乜實際嘢傷害香港人利益

淨係分化已經好損害今次運動啦，又呼籲人投白票，如果個個聽左佢講建制大勝你覺得會點？
冇人聽佢支笛唔等於佢冇做呢d 野
完左選舉仲要老屈連登叫人投建制
真係冇眼睇

BE WATER

勇武抗爭

遍地開花 - 圖書館戰爭

陳雲每3個鐘就出一篇POST狙擊泛民
鬥怨婦無人夠佢地黎
仲有你唔好唔記得邊個整死天琦同本民前

nice try

俾你傻撚知點解熱青城係過街老鼠：
1搞死高登時事台
2搞死天琦
3搞死本民前
4泰博話公眾係白痴以為佢地係本土派
5有事就縮入老母閪 無事就衝出黎領功
6叫人投白票（熱狗）/投建制（迷雲黨）
7主張永續基本法 大家中國人
呢七宗罪我唔整到熱青城冚家剷我一世都唔安樂

好心你唔好自稱本土派丟架
本土派最憎熱狗